Solomon Yue(單挑獸魚) 佢老人家幫香港人班到口罩未?

幾時叫美帝幫拖? 係咪要聯署簽名?

全球唔封鎖香港同中國，係穩定唔到自己區既疫情，只會不停消耗口罩。
真正解決方法係封哂香港同中國，處理完自己區先再送口罩黎救人

國際戰線：求國際封鎖香港

係咁架喇，香港警察收埋d口罩，班支持政府既都係搶平民口罩

單挑獸

簽名係德國爸爸

已經將你report左去美國，安心做中國人吧。

美帝咩無做野
美森第一時間 cut 哂嚟香港嘅嘅口罩 order

想制裁我都要5萬個簽名先成事

龜